唔好自行起開槍狗底 要逼狗隊同佢公開割蓆

老豆搵仔
你地都戇鳩
咪撚再亂傳開槍黑警嘅流料
啲料傳得咁快睇來班曱甴真係好驚，渣渣聲推個人出嚟承擔責任就算
你班曱甴想鬆人？發夢都冇咁早
我哋正式宣布，搵到開槍狗都唔會出
三萬警犬共榮辱
全部都係殺人犯
狗仔全部都係殺人犯之子

要逼到班狗主動公開同開槍狗割蓆
佢唔割就逼到成隊狗隊連九族一齊攬炒

用下腦都知啦
邊會咁易起到
擺到明對家放條友出黎受死

杜威係流料

邊有可能咁撚快
擺明求其隊條友出黎受靶

推!!

推

agger
唔要替死狗

狗隊同開槍狗公開割蓆
班狗會知道唔撚係求鳩其開槍都會無事